[三哥入]譚仔阿姐有d咩特質會令你一定唔會考慮佢？

1 記唔到餐牌
2 唔識癱仔話
3 做過譚仔(無三哥)

大東留名

糟腎~

扮工？
做乜咁得閒

Holiday mood 啦 邊洗做

職位一定好高

小職員